[青春] 一人N樣中學痴線事

我間中學真係癲佬既培養皿
我係其中之一
食完lunch有break 之後要上堂
成班人可以一齊玩水玩撚到拉哂水喉
最後成層濕撚哂(得一個班房同校務處)
之後拖乾用吹地機吹乾小小扮無野上堂
但個個套校務都濕撚到透哂
老師問 我地話遇到水鬼

但grad左要約出黎真係難到仆街 約到口臭都無人覆但又好撚想同你班癲佬食飯吹水

p.s 勿相認

水鬼

中學有年有個老師好撚黑人憎
有日我地堆曬啲枱枱櫈櫈係門口
唔撚比佢入黎又整喊過佢

個陣好興古惑仔 我地又扮
比訓導捉曬我地10幾人去接見室
問我地係咪三合會成員

偷人飯盒食 大鳩啲中一生

偷飯盒

聖誕送士巴拿禮物
鎖住同學個書包 要剪左條帶先拎得走
女同學上堂屌呀sir
女同學坐爛張凳 斷開左兩節
班會聖誕比賽係課室琴窗走

上堂用水果刀切西瓜食
勿相認

去人地班門口拎飯盒供應商啲飯

隔黎校有個軍事愛好者，有一日帶左自制煙霧彈返學，一個唔覺意引爆左。

條醒目仔為左擋住d煙，唔係拎入廁所，唔係掟出街，竟然鎖入班房尾個排locker

結果大煙到想開鎖拎返出黎都做唔到，全層疏散，條友差少少俾人踢出校

你講起 我都試過差唔多
但我係食完晏訓左陣 醒左發現比人解左鞋帶
再左右腳分別挷左係唔同枱

呢個好痴線

痴線佬真係邊到都有
巴打位同學d材料係邊到黎…

打邊爐

低年級仲要留校午餐
有排lunch好興玩朱奶
男同學一人買一包互射
射到全身啡色一忽忽

智障>>>>>>>痴線